有冇人做過有米芝蓮星餐廳

分享下工作環境

感覺好型棍 尤其西餐

有幾型棍？每日起碼做12個鐘

做12hr 所以唔型棍？

米芝連兩星日本餐

有關係㗎 米芝蓮評星唔係淨係計食物 要計埋環境 氣氛 服務

炒散做過西餐
高要求但人工同其他餐廳一樣
多個鬼佬經理咁囉

米芝連講錢架

高要求，餐具擺位果d又好講究，煩到仆街，但人工出面d餐廳差唔多，都唔知點解要做依d工